睇完「鋼琴戰曲」香港會唔會變集中營勞改？

香港輸左之後就會好似新彊咁無哂聲氣‧‧‧大家唔輸得，旁人講咩都好，點擊打擊都好‧‧‧寧死不屈

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車